武肺期間見過外國人最離譜嘅行為係？

身在倫敦，
見過街上有人用口咬住個口罩
仲要係含住外層擋飛沫嗰面

係超市戴住口罩保持距離，出到超市門口除口罩食煙飲酒仲同人換嚟飲
成件事錯撚哂

咁恐懼咪返黎中國香港

BLM暴動

根本就係傷風感冒，畀啲Media吹到滅絕人類，咁驚你咪翻大陸囉，個個守規矩戴口罩

利：疫情開始到依加未試過戴呢樣弱智嘢

中咗招竟然冇任何病徵

封城，然後不繼話武肺唔係源自自己國家!

笑撚死

需然有機會比傷風感冒嚴重 但肯定唔係滅絕人類超級病毒 根本9x%冇事自然好番連後遺症都冇 其實呢隻病中國制造 中國制造必屬廢品 有幾可中國制造有用 根本呢隻病就注定垃圾

啲死廢老中咩病都有後遺症架啦，後生仔吹到又爆又盛，笑撚死，啲人係咪冇腦

鬼佬同事係到玩口罩, 話對眼係個口罩到再帶係個頭到
然後又係老屎忽論 JUST A FLU

成班女同事見佢玩口罩笑到下面濕曬咁, 得我一個POKER FACE望住佢

叫武漢雞

身邊D朋友中完 坐完疫監出黎就去打邊爐 跑得跳得 啲人係冇腦 傷風感冒都驚 呢隻病太部份所謂確診連病徵都冇 不分黃藍 都係弱智

冇畀人罰過錢咩

身處美國
啲人做野個陣口罩已經剩係come住個口
個鼻無遮到 都算
佢地講野個陣會特登拉低個口罩講野
重要2邊都係咁 唔知做乜9

見過超過好多好多個美國人都係咁

口罩起毛粒應該同一個口罩用好多日

係我隔離拉低口罩打乞嗤 屌佢老母

起晒鋼做乜
有公德心啲
對自己同身邊人負責任啲
唔想病戴口罩又得罪你
郁啲就叫人返大陸

香港人得唔得？ 戴手套面罩出街

同意 d人係都要拉開個口罩同人講野 痴痴地

有沒研究過點解佢地咁唔鍾意戴口罩，係咪因為自由文化？

人地係自己國家點會係外國人阿
定你想講白人阿

澳洲藥房
之前有排政府規定咗入藥房要戴口罩
條撚屌入到嚟
Fuck this fuck that
Pharmacy唔係health care setting
Covid is a scam
然後屌鳩個retail manager

原本都好撚有公德心
比林鄭搞鳩到我都覺得just a flu
期望你開撚返哂啲設備
一係你就封關
我日日搭車返工都冇事
你同我封撚哂啲設施托7咩